點睇連登仔笑屯門元朗有牛

但自己就住係新界東

次次搭襯東鐵都只係見到成班鄉下佬
講嘢又嘈又大聲

相反西鐵就只係mk柒頭居多

有咩資格笑人

搭過港島線未？

住港九係咪笑得

叻喇叻喇 鄉下仔

我幾年前就係住港島搬咗過去元朗

依家再搬去九龍返工坐東鐵有感

你都係其中一份子

死都唔quote你個名

無用架

屯元天班生番

蝗國新界東

仲好意思笑人要用回鄉証入屯元天
明明自己周圍都係蝗

咁屯門元朗真係有牛既
不過班鄉下仔以為成街都係啫

細牛定大牛？

未見過喎
反而另一邊就有

咁果度真係有牛吖嘛！

你幾可見太古城有隻牛走出嚟吖？

鄉下地方真係冇去過
嗰邊有冇電力供應 會唔會停水

有乜咁大驚小怪

又唔係老屈 點解唔笑得？

五十步笑百步

其實屯門同元朗真係有牛，仲有馬嬲添

講馬嬲真係唔夠沙田大埔多
唔止真個啲

連雙非馬嬲都好多

都係呀，但係屯碼嗰邊都住咗一家馬嬲

笑你住大西北窮吖

以為笑屯元天嗰班真係覺得成街牛？
死傻閪

都係香港人，成日狗咬狗做咩

住港島 笑得?